究竟林夕首潛龍勿用講乜??

潛龍勿用

作詞：林夕
作曲：謝霆鋒
編曲：王雙駿

貴重財物要好秘密 你就藏在我身
用電話繩箍到頸背敏感
你年年日日 繼續留下我指紋

你別移動你好大塵 快用肥皂擦身
就像頸鍊乖乖跟我貼緊
我們明明蜜運 宇宙唯獨我二人

給你精細的血管 給你精美的五官
不等於你需要公開搞試用
給你一柄手槍 不要給你子彈
它會跟你纏綿地溝通
給你一對手 不等於要擁啊擁
不要擁抱擁到歇斯底里
做到人人樂用 這是承諾你懂不懂

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
＊為何拿甜言蜜語印証你嘴吧有用
別以為長期陪著我會廢掉嘴角武功
為何拿眉頭額角印証你美色有用
記住潛龍勿用 這樣玄妙你懂不懂＊

你像財物要守秘密 你就藏在我心
用甚麼雙手雙腳找你新生
以後閒人就勿近 以後寧願你不是人

＃給你精細的血管 給你精美的五官
偏要給你給你一顆心躍動
給你一柄手槍 給你一發子彈
不等於要放進誰的胸
給你一對手 偏要給你擁啊擁
所以抵你抵你歇斯底里
誓要人人樂用 有用無用你懂不懂＃

REPEAT＊＃

條女係淫閪

更多更詳盡歌詞 在魔鏡歌詞網
別以為長期陪著我會廢掉咀角武功～

更多更詳盡歌詞 在魔鏡歌詞網
記住潛龍 勿用 魔鏡歌詞 你懂不懂～

嗯

女人都係雞係公廁對佢好佢唔識珍惜

潛龍 勿用 極待撫慰

應該係講 女人就算知自己正 但有左男朋友後 就唔好再用美色周圍溝仔掛

係講條女管住條仔，唔俾佢亂用巨龍

所以謝霆鋒係條女？

講緊現代好多女人都冇嘅嘢，矜持。

矜持唔係叫你食古不化，而係叫班女人要有正確而且適當嘅避忌。

再返番去潛龍勿用個標題，一對男女初相識，唔應該咁花fit。唔好以為有靚仔溝就當正自己係上菜女神，建立不正確價值觀。

因為怕俾女歌手唱既話太露骨卦

潛龍勿用 係 電影 戀愛起義 嘅其中一個單元嘅主題曲，個故仔係講一個戀物癖嘅人，而所戀之物就係槍。

你將歌詞既「你」轉做 撚/龜頭就岩曬

hehe

好似唔係好通順

唔好 恃靚行兇
靚唔係大撚晒

係講佔有欲好大嘅男朋友同四圍溝仔嘅臭雞女朋友

我都係第一時間諗到